LIHKG御姊台[3] 冬馬台

ACG世界中御姊的定義

在ACG中，一般「御姊型角色」指的是在外表、身材、個性和氣質上成熟的年輕女性類型，具備一些個性的高年齡層少女或青年女性（通常18－35歲，特例上也可以放寬至35歲以上），身高通常165cm以上。
她們給人以大姊姊的印象。因此外表稚嫩和個性較為單純、幼稚的成年女生通常不被視為「御姊型角色」。
她們在ACG作品中受到一定程度的歡迎。相對於蘿莉控、正太控，偏好御姊者常被稱 為「御姊控」。另外，「御姊控」也可指姊弟戀關係中的弟弟角色。

特徵

1. 身心成熟：第一標準，身材與心智的雙重成熟。也就是在身材上有成年人的感覺，性格上冷靜、淡定、堅強，認知上對各種事物的理解是多元全面的，不易被誘惑和迷惑等。
2. 博學自信：基於豐富的知識和較高的認知度，擁有穩定的人生觀、價值觀、世界觀，因此表現得自信、從容不迫。
3. 更顯成年的愛好：擁有成年人的喜好或崇尚的愛好，比如喜歡喝酒，看有哲理性的書籍等。
4. 風情優雅：在對待同齡或年長的異性，以及面對情感上，不任性，自持自如，張弛有度，富有美感。
5. 母性與體貼，心地善良：更多激發的母性本能和修養而來的包容力，會讓她們有更多體貼、寬容、關懷他人，尤其是後輩晚輩，能給人如同「姊姊」一般溫柔、可靠、博大、積極和溫暖人心的感覺，引起被其保護的希望。這是與御姊一族由自信有主見所展示出的強攻性質所相對應的。
6. 擁有後盾：從外在來看，她們受人敬仰、尊重，給人只可遠觀，不可褻玩的脫俗感，所以會有穩定可靠的支持者，另外會有充分的物質儲備和心理防衛作為自我支持。
此外也有許多因人而異的特徵，例如身份神秘、身手矯健、雙面性格（此類相對較少）、能完美地隱藏自己的情緒與想法（此類相對較多）、關懷體貼後輩晚輩的同時又愛捉弄他們等等。

與「女王型角色」的區別

【女王型角色】同御姊有相似的強攻性質，相對更顯得很有威嚴，愛使喚人，會給人高高在上的感覺。事實上，兩種屬性也是可以共存的。 另外，女王屬性沒有體型年齡等方面的限制，很多蘿莉型角色也有女王屬性。 例如：「三鄉雫」和「卡恰·伊卡捷琳娜·庫拉耶」都有女王屬性，但前者是御姊，後者是蘿莉。

#2

White Album 2是Leaf公司製作的戀愛遊戲，於2013年動畫化，內容為IC部分，全13話。

本作女主角 冬馬和紗

本名: 冬馬 かずさ（とうま かずさ，Touma Kazusa）

別號: 忠犬、北原和紗（部分路線中）

髮色: 黑髮

瞳色: 藍瞳

生日: 5月28日

星座: 雙子座

聲優: 生天目仁美

萌點: 忠犬、傲嬌、毒舌、黑長直、冰美人、冷嬌、眼鏡（隱藏身份用）、領帶、偶像、
天才少女、反差萌、甜食控、暗戀、不良少女

活動範圍: 日本，維也納

所屬團體: 峰城大附屬輕音樂同好會 →冬馬曜子事務所

比冬馬吸引既你 下載Link已經為你準備好 你要做既野 只係禁左下載之後 立即前往各大藥房或便利店買胃藥

While Album 2 遊戲下載:

動畫下載:
傳教成功
歡迎大家加以改良並轉載

1001開PO

做咩呢排咁多wa2 post

天氣凍

凍左一日炸喎

下次開台玩女裝出脈 大家點睇？

星期五又開始凍

想去睇落雪

正評係for標題

nacx又死左？

想抽fatego呀

抽囉

飛囉

gangan ga channel

痴線
呢度啲人又成日飛又可以移民
有錢到

咁多人入左黎…

咪好囉

你出左街食女

飛啦

佢地姐

係食飯

你都係啦, 除左移民之外

食完飯就去食女

佢地日日飛喎

幫你推下啦

負皮我既

第三個PO

上面

第一個好正

Hi

無人識你

ho ball

gd

nice

發覺好耐無抽過fatego

聽晚開台抽

...

慘

但我無野要抽..

冬馬真係好正

yes

抽無銘

同原版除咗樣有咩分別
又唔係勁

但唔知真唔真啦

有仔仔就抽是常識吧

不了

路人女主活動

新人留名

你日日都新人留名、都係無人識你

對唔住 神仙b

wa2個post有人搵姐台痴線佬

飛哂啦

?

好肚餓

諗諗下 姐台都幾多人玩fatego

飛未?

唔飛

準備緊

有錢

俾人話姐台係痴線佬

好多痴線佬

一向都係

你地炸

開波未 i am ready!!!!

我最正常

開咩波?

係咪帶我去LFK見識???

勁

食咩好

女囉, 你成日食架啦

青木真係玩好多ONLINE GAME

又屈

魔王唔打機有咩做

零仔上位了
利申：Gordon Ramsay死忠

死忠留名

十二道姐台

十二道MK

套野痴撚線，見到作者名，唔係柴刀收場就係男主死

咩名

..

戀愛後宮遊戲結束通知到來之時-龍騎士07×緋賀ゆかり

今日教大家煮樣送-清蒜姐台LKF usb

等睇loli第一個死

清算夕子

訓唔著 慘

咁就碌柒啦...夕子死緊

準備起飛

又飛

飛夠未

yessss

返香港?

岩呀... 擔心夕子

小松未可子又出新碟

走左仲返香港

仲有你地

無我份

由開台嗰一刻已經有你份

認錯人

笑左 光速打臉

緊係唔係啦

問fd拎左個千幾分rank既ow ac玩

好得閒

冬馬B個AC幾多分？

4千幾

張圖真係好好笑

咁仲玩個低分嘅

記名第一人

好彩你哋個個都改晒名完全唔同舊名

痴線 改唔改名都唔關我事既

以前點解落街散步都擇名既

因為佢話出去

無啦啦落街散步 仲要飲酒

好似話落公園吹水

痴孖根 r女高手

點解你個名有BB

好像係突然凌晨，落街散步飲酒

唔想同紅燈隻熱狗同名

...又屈

想買不過合作版嘅野香港實冇

啱啱睇完攻殼機動隊
唔知d人係覺得套戲太悶定係佢地累, 坐我側邊d人訓撚著左

sao good

小學雞mk動畫

深崎已經畫咩都係惠樣

之前就畫咩都eriri

千萬不要看真人版

唔比咁講呀

今次冇屈 唔好迫我搵返出黎

繼續屈

Dllm

老實講呢套真人版真係唔差
可能只不過佢目標觀眾唔單只係fans, 重有未接觸過攻殼機動隊ga人, 所以先唔做深奧故事, 而家咪易入口d

冇記錯好似第2定第3個post

有冇renka蓮花正面相？

呢隻係拎黎解體的

竟然無4月1集中post

塞埋我落隻驚到

其實刀劍個設定幾好
但係主角威能 + 後宮真係...
永遠都係主角贏

捉咗三份一

[quote]捉咗三份一[/quote］

兩個鐘內抓得晒

之後咪定期寫下新女角死就可以寫多幾篇感人故事

爽片係咁架啦

三份二

捉晒

睇得同人多
好似有啲鐘意鷺沢文香

ワールド・エレクション好似幾正
想玩新妻LOVELY× CATION
等我搵吓ova
順手玩埋PRETTY×CATION系列先

盾子加眼鏡幾時都係咁正

慘呀

4月1

想哭

抽唔中

中午一符中騎職大媽，今日想中埋JACK

我都係

hehe

李依抽中咗

要結婚了嗎？

老啦老啦

龍膽馬尾好正

圖

龍膽比一色挑逗

咩撚野事先你地? 隻抽

錯頻sorry 唔好打臉

嘩屌0子好惡
知錯了, 唔好打我

要好好調教先得

ok

今次點玩好呢?

你JJ插屎眼先

gay

不起眼廣播

好葡萄

tgtg同愛衣好sweet呀

好想要姐姐呀

紅燈啲加藤惠戰隊唔見晒人嘅？

加藤惠bb

解散左啦，轉推哂

飛糕好悶

深崎係咁出惠既18+ fig同圖，變公廁啦

我鍾意大奶奶，但係對呢個系列既角色無感覺

東城真係好正呀

一見到又諗起pet溶咗嘅膠

AJ舞台

水瀨出牒

早晨

hi

yo

今次有無人抽?

畀5下佢

炒硬不了

我1pack抽農具

呢幾日重傷完

狂職炒

法職大炒

貞德cosplay jack子(差三隻就正身兩隻寶5,曉美焰中第3隻)

咁有錢

rich..

全部正身得孔明 無C狐同三藏想玩魔性禮裝先課

魔性果張禮裝二段OC 兩隻C狐寶2~5+藍(魔放角)可以大回血同NP

白貞期期出jack同黑貞都實中

以前刷40石抽首個十連都中到最多3隻

..屌你

係愛呀

程巴士搭到2046

聽歌囉

邊條仆街發明Assignment呢樣野

大學生

想問下你有無俾人用賓周打面

你唔係都係hku咩

領先全球

係hall玩JJ可能係佢發明

hku

想比冬馬b fing

做乜尻

玩你碌尻

你地係唔係GAY架

召喚井台主!

咩事

有人挑你機

唔明

雙頭筆

冇野 公海有人講你姐

又沉

仲有6隻要打

心聲

Song of Memories

諗緊寶唔寶5

rich
畀隻嚟

WF不起眼

好悶

矛玩fgo
想問下抽到寶5要幾錢

唔知

有學姐第0話嘅gif未？

又fgo又p5點打

這千斤重情書。

又飛女

想結婚了

日本妹?

終於玩夠？

a0叫下春姐 大家勿認真

你邊忽a0呀

你A0，我A-100啦

好像唔錯，最鐘意玩ELF GAME

遊戲類型 用精子來拯救異世界的好色妖精們ADV

突然好想玩wa2

一直有追巨人但今集都係唔明佢講緊咩

呢排咁熱都唔係WA2嘅季節

漫畫？

涼宮 十周年 扭蛋
紫/長門 藍/古泉 綠/鶴屋
黃/涼宮 紅/學姐 淺藍/虛

終於齊

紀之國同一色
呢對感覺唔錯

我正式宣布旋風管家係垃圾

和議

由佢過左小雅之後推咁慢主線就係垃圾

ys

突然好想玩姐

我都想玩呀

不嬲都係垃圾，由男主變巨人開始

玩囉

唔明劇情姐

明明有個咁好既機動設定，個男主就要變巨人去打巨人，最後就大家變巨人，唔係以為係超人打怪獸

[叫春］峰城大好多assignment呀

艾連變咗巨人都係畀人屌打喎

愛衣品酒

你港大

水瀨係正既

開咗Twitter

又屈..

haha

如果深崎做WA2人物原案嘅話, 冬馬會變成點

類似咁

佢呢張係喺game已確定嘅條件下畫
嗰陣冬馬嘅外表已經大置上定形
如果由深崎自己設計嘅會點(即係好似不起眼咁)

可能會變左詩羽先輩

細波非處既詩羽

toshitai 53

時間過得好快

去左

又係時候講byebye

又多一個喺日本住食女

唉

我都想去

睇中左兩間日本語言學校
邊間好

去日本讀日文？

想去日本

識人經香港既日本語言學校搭路 等grad左之後去日本讀日文

wow rich

這些機會只會係姐台同埋朋友身上出現

真係出

個個都去日本留學

點食

想要和服天使
這些機會

酸

朋友遊戲真人版日劇垃圾到呢
特別係啲演員人設
漫畫其實睇到中間已經棄咗

漫畫正喎

祈妹隻碟第二首歌幾好聽

台主
知唔知 再做一次吧 原作者係邊個？
搵唔到慘

一睇就知你雨載

漫画作者：我与洪三胖的日常
?

呢條友唔係翻譯炸咩?

慘 個個去曬食女

我都想down 有冇lin

上坂個電視節目

摸我

你話緊自己?
打緊PS4

左邊正

me毒

metoo

火鳳痴咗線

做咩未睇

猿牲有冇諗過用Google autodraw畫畫

有冇人可以教細佬識女

我驚連google都detect唔到原本係咩黎

唉屌 v10死左 iPhone 已換

已經用得耐過冬馬B

正

nola

你喺美國嗰陣食厭咗鬼妹啫

0興趣

依句真 已經好開心

被欺凌..

又打j

J邊個

我話你又打j

j自己

俞琤 俞假

如可分身j~自己

會將正氣的龜頭切出給你 ，原隻浸七喜

咩名？

終於睇咗上坂すみれのヤバい○○
世界級
特別係寫劇本條友

今季日劇有孤獨的美食家6同埋crisis小栗旬

阿銀

退休了

魔法戰爭個post笑死我

我家和紗美如畫

好認真

月色真美個人物關係圖好亂

ntrntrntr

幾時開台

...呢排不了

tokyo 7th sisters

不起眼個第二美術準備室

呢幾日連假 同我老波和紗日日係屋企 睇下書 聽下佢彈琴 不知幾快活

老波

呢幾日連假 同我老婆雪菜日日係屋企 溫下書 聽下佢唱歌 不知幾快活

對牛彈琴

隻抽

mk

hi guys

Mk，見到直播live隻抽

好惡

班劇透狗真係弱撚智

係唔係有人po過條asmr?

ｍｋｍｋｍｋ

咩嚟

無人既

佢哋小圈子玩FB

倉木麻衣柯南首新歌好屈機

嘩，玩fb，屌

柯南正呀

屌你啦 綾子

fd好多野睇

b

好過份

唔是咁架

星哥好多野睇

屌你啦

綾子欺騙我感情

ntr咗你？

又抽晒

欺騙左我既信任

mochin

gangan ga

我老婆同女友

今集佐倉好軟

出面個冬馬post

煎落你到

30號去支持雪菜

多謝g持

又話唔去

廢事理你

無代購做個file
所以遲d上y拍買算

taobao見到300蚊

link?

我搵個間已經full左…

30號唔去睇live就可以去

rich...

生活真係精彩
葡萄

我講緊個冬馬個file
我要雪菜個掛畫做咩姐

平時一至五都係普通番學..

係日本點同…

唔洗錢既野唔知到時會收你幾多錢
真係冇就你出運貴我收你少少車錢寄番香港俾你?

費

做咩唔要我喎
btw係顏色分類到有和紗file揀架

好呀撩西
我要呀我要呀我要呀
救世主 還D既同學

我愛你呀撩西

場刊錢(要場刊先換到file)+廿蚊車錢+寄番香港既運費

得啦 信你啦 唔通你仲會呃我咩

撩西可以拎嚟做生意幫姐台手足買

咁快有字幕

車錢好似都1000幾yen來回
我收佢廿蚊
之後都係成本黎
咁都叫生意?

好耐冇見我個名本人

愈做愈窮

講真你收full costs+mark up都大把人叫你買

撩西是我的神
上次幫我買c91 d野都無食水架

你帶左我去食女..
我賺左啦

去睇live囉咁方便

咁你又唔好做尻我…

要拎咁多本場刊..冇位擺
屋企已經好多水瀨cd

又有料爆

食女子野

話說認真講 雪菜張掛畫靚過冬馬個張

叛徒
就算畫得幾核突
只要有愛嘅就係最靚架啦

我講緊畫功…

雪菜隻牒都好聽d啦

感覺係畫得仔細d

唔通不起眼第二季op崩到痴線
畫到惠成個長頸鹿咁
惠黨就轉去做詩羽黨咩

利申: 痴線佬9up

冬馬唱好有幸福既感覺

親生女係咁架啦

呢個真呀

以為個畫面快d閃過就無人睇

詩羽好正喎…

…

話說我依家有2隻冬馬既碟

聽說在海旁約會的男女遇上下雪的話，百分百會分手

咁香港未個個都唔會分手？

係

學姐送到上門，book埋房叫人上佢
倫理君都仲係性無能

所以對對都係兄妹

聖人君

仲要係孖生

好似春希咁送埋口 嘴左先

你地好仆街
好彩我呢d毒撚未拍過拖

最後爆炸

你呢啲case未拍過拖但食女無數應該點計？

又做尻我…

剩係你之前自爆啲日本妹都幾個

我都唔識日文…點識日本妹呀
又做尻我

有無人抽金閃閃？

尋日一出活動即刻抽晒
又唔中

慘…

4個月無中過5星
就算無課都太非洲喇掛

唔洗還呀

仲還緊中師匠嘅息

串…

我對上一隻已經係抽沖田個陣中既三藏同c狐

你仲串…

撩西呢d重課撚 係fate到課左幾多

我對上一隻已經係抽嫁王個陣中既三藏同jack子

~25萬yen

得5萬係ios課

jm9

拜你

你仲多過我

no la

bitch

唔係香港，唔知點比錢撩西

又爆料

睇刀劍睇到喊左 隔黎條女比左張紙巾我
有人想知再講

無人想理你

.... 咁樣好咩?

根本就係佢條女嚟

唔係😭 邊有女同我依條毒撚睇戲

商品仕様

作品名 クロックワーク・プラネット
メーカー 壽屋
仕様 塗装済み完成品
スケール 1/7
価格 18,144円（税込)
発売月 2017年8月
原型/設計 榊馨(Wonderful Works)
サイズ 約260mm
版権表記 ©榎宮祐・暇奈椿／講談社 イラスト：茨乃
商品説明

回せ、運命の歯車を―――

講談社ラノベ文庫より刊行中で、4月からTVアニメの放送もスタートした人気作「クロックワーク・プラネット」より、
天才時計技師「Y」が造り上げた自動人形（オートマタ）「リューズ」の固定人形（フィギュア）が登場。

原作イラストレーター「茨乃」の描いた美麗なキャラクターを、3D原型師「榊馨」がその繊細な表現力で立体化。
着脱可能なヴェールや細やかな模様があしらわれた衣装の多くにクリアー素材を用いる事で、
幻想的で儚げなイラストの雰囲気を再現しながらフィギュアとしても見応えのある逸品を造り上げました。
《本体仕様》頭のヴェールは着脱可能、歯車型のベースは角度を変えて配置可能

※画像は開発中のイメージです。実際の商品とは異なります。

很想要呀

重未睇聲之形

內田骨科

同個冇睇漫畫既人睇
佢話劇情有少少跳脫, 但都記得佢比人蝦果陣好撚sad

我覺得就算冇漫畫咁detail都已經好撚好睇

FGO件新衫係咪呢套？

依家有3隻冬馬碟

又買

1隻聽 1隻收藏 1隻幫人買岩岩到
c91冬馬個袋真係好靚 日日都用佢出街

係咪著到好似零仔咁

召喚零仔真人示意圖

月色真美真係好大陣ntr味
我鍾意呀

近期有咩人妻gal好玩呢

殼之少女玩完

詩羽正呀

呢個MK不嬲鍾意NTR

上次開完台 無掂過

正呀

仲話想玩晒成個系列

點睇上季人渣的本願

fucking good

ok la

我好似睇到八九集就放棄左
不過聽講個尾收得唔錯？

漫畫幾好

岩岩睇左第一集 明明幾有純愛feel

聽聞呢到有個一個人去睇愛情mk片既人

綾子

ntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntrntr

俾錢我做咩

你帶佢食女

食女唔洗錢架喎

.....

撩西好波

未食過女，比人食多

我想要雪菜本野，但係算

雪菜唔係淨掛布同keyholder咩

係囉

出發睇水瀨

咁算

去緊睇imas

Fgo可唔可以都咁好運

食屎未

伊藤未來病左，黎唔到

唔識

睇黎今次imas都幾多仆街買搶完，炒唔到就退飛

呢隻究竟係咩驚黎

以為和紗個頭比人斬開左

新人留名 利申冬馬黨

skt讓bam

you know lol ?

我剩係識玩ow炸

上網見到 唔知wow左未

skt

kt ad

開台又有望

台主幾時係到po圖推post

刷kda

東城個個係ntr故事

666

你都係推能登而你又唔覺姐

我接受唔到東城俾人ntr

最怕又係做本子王

你又有玩lol

原作者畫佢俾人ntr 想睇東軍暴動

夠鐘食藥啦

我呢個真毒玩咩game最似都一定係大師

Ahq同sky都炒人蛋

畫下同人本或者小說(最好日文)

因為好既同人創作可以改變作者以外既人

周街都係雞

草莓100%

係東城ntr人 定 有人ntr東城

你個名

我老友唔係雞

西軍算唔算間接又贏

屌你老母 飛特你想點撚樣呀

東城應該有新男朋友

東軍

早

no

係日本係串

去睇live好酸

you too

全部都係有錢仔

今集巨人動畫啲氣氛唔錯

頂

堅系巧攰，但係好開心，原由實岩岩對我揮手

撩西真係好有錢
又去日本讀 又屌jk 又屌日本大學生

人比人 比撚死人士

幾時黎住

而家黎ok?

我都想

應該10月

收皮啦綾子

ntr真係好正

佢d end

之前同街鋪訂左中文版黑盒
而家話sony官方獨家售賣
退返訂比我

rich...黑盒

d錢係我無食幾年lunch儲落

愛衣正呀

又扮..

唔食lunch轉食女

呢套幾好睇

咩來

rail wars

點解神谷浩史配兵長把聲沙咗咁多

你呢個笑話近期最好笑，好笑過撩西話去聽live

慘事當笑話

一個人去睇愛情片

我真係去聽歌

聽完歌去食女

你做地藏？

去睇水瀨跳舞

佢仲有同條女睇MK戲

邊個人渣呀

遲下用twitch 真ac直播好唔好？

屌你啦綾子

就今晚開台啦

....我怕痛
未整好部電腦

十卜

+++

---

自從綾子NTR咗冬馬B條女之後
冬馬B句句都係屌/叫綾子食屎/收皮

佢無ntr我

我地share同一條 架喎 咁都ntr?

收皮啦你

原來后宮婚有ntr 個大老婆一直keep住俾個青馬屌

ntr好撚正呀 又好撚心痛

圓最正

竟然俾人中出到大左肚

走左啦 大老婆都應該就走
大老婆雞黎既

好綠

真係好綠
仲要keep住俾人中出

管理員是誰?

我是管理員。請問有甚麼問題需要幫助嗎?

我才是管理員。請問有甚麼問題需要幫助嗎?

ntr

綠

ntr正呀

三森

NTR自己老豆

傳說中既屌自己老母?

同級生後母or姐姐型

[url]
[/url]

幼女大得快

剩係識小圈子傾計

訂左七大罪bd有得俾聲優摸手仔

唔好洗手喇

三大

打完J摸手再唔洗手

你有冇病

唔好怪佢

屌買唔撚到黑盒

渣ga

可以加條link喎

線上link一街都係

係咩 我新手 咩都唔識 唔好屌咁大力

伸手黨

應該個個都有買bd

出面個wa2 post

東城俾第個屌 我真係會接受唔到…

我都覺個杜拉格斯唔似冬馬黨

我似唔似

55

東城抱住第條仔 我真係接受唔到

清戀會唔會出game呢

NTR?

快啲 再激烈啲

綾子 不了

灰色的幻影出咗

個杜拉格斯個個post都喺度引戰

ON 9 屌你

睇過

御姊控

咩黎

呢樣真呀

其實佢咩料

下...

灰色的果實系列姊妹作
但係全年齡向
有佐倉內田嗰啲做cv
仲分開幾章出

期待星期六愛衣品酒

你d fd

還我東城

北...

開拖人身攻擊

SORRY囉

東軍 北軍

5月2又可以見水瀨

rich

幾時先可以開新PO

就啦mk仔

諗緊食咩

東城

你食女

又做尻我

你係想諗今日食邊個國家既菜

Russia

冬馬b有無買新書?

你就好啦有俄妹食

好悶 完全冇打機既意欲

去睇愛情片囉

一個人

睇左啦 睇緊個時係到諗 究竟我係做緊咩

屌那星

做咩事???

邊本新書?

新草莓

不了 ntr

覺唔覺有班淨係識吹奏火影中忍考試果part既人好撚on9

有咩? 冇留意

戀愛寄生蟲

未買呀 好唔好睇?

又就快爆post

巨人究竟做緊d乜

話說買左羊格本文青少女 好正

啲人死得好快

報咩班好呢

撩西有無咩心得？

你句野，好像感情台d隊話

撩西應該食緊女 唔得閒上黎

岩岩買, 未睇

青梅竹馬真係好正

rich又買
話說我買左本 我想吃掉你的胰臟 仲未睇

想重新由n5讀起 可以輕鬆多年

綾子又話開台既？

有咩漫畫好睇

姐台得我呢個真毒

隨時都開得 都係打下LOL CSGO咁姐

又玩呢d

綾子開台玩outlast2啦

聽你講野仲好，成日開台教溝女

綾子溝女帝

東城真係好正

慘 自推左一頁

ON 9 又屈

想嚇撚死我?

你怕乜呀

細膽小毒撚

食女個時你咁大膽

all食女高手

0子教我玩lol ok?

繼續裝

綾子要呃女一齊玩outlast點直播

…又有女

綾子﹕嘩!!!(摸條女個波)
女﹕你摸邊(打茄輪，上床)

(直播休息)

飛特真係好熟

佢平時都係咁

得我真毒…

綾子又話今晚開台

等我仲等左成晚

本日ジャンプGIGA発売です。
いちご100％をお読みになった方にはそれぞれ思うところがあると思いますが…もうホント、気軽な、気軽な気持ちで！読んでいただけたらありがたいです

點樣輕鬆睇呀 點睇都ntr喎

ntr點睇

好似話新男角個日文名同真中有d關係?
屌

仲叫我地輕鬆睇 點樣輕鬆睇呀

原來我仲未睇無限彩

agger

除左人設同聲優都冇乜好睇
劇情好普通

有無咩四天王動畫好睇

睇女

幼女戰記

地獄少女

草莓100

台主 你後面個兩套點睇都唔係四天王個類喎....

地獄少女
7月又一季

草莓100你重溫

笑左... 草莓100四天王

狗都唔睇
利申想睇下有幾智障

留名

台主推爆佢啦

異世界手機<---入硬四天王
月光下異世界

可以一戰 反正冇咩野好做

NieR玩左成日好攰

有冇game好玩

動畫

下級生

嘩 有錢仔 出現了

兩套小說都睇過

異世界手機<----有後宮(9條女)+有機械人女僕(好像有9個+1個博士情婦)，入期渣機械人打異世界怪獸，每個後宮一人一部，有合體機械人，有兩個神既姐姐

月光下異世界<---兩個廢勇者比女神召喚左，男主都比人強制召喚埋，因為樣衰，女神唔鍾意佢，就送佢去世界盡頭，男主之後收左海市蜃樓既龍同饑餓蜘蛛，變左人樣，龍係黑馬尾藍白和服蜘蛛係娃娃頭黑髮黑和服(之後其中一個廢勇者比魔族就快打死，男主比女神強制召喚去幫勇者差d死，所以之後要報仇打柒個女神)

仲有套異世界魔法太落後，同名一樣唔太特別

異世界手機<----呢套野形容後宮方面好渣，所以像朋友多過像老婆

我異世界的姐妹很不自重，呢套好正，原本世界死左既妹妹去左異世界變左年長精靈既大姐姐，異世界既姐姐要食男主弟弟

無限彩個設定

7月個騎士&魔法好像四天王，但係佢出第一本小說個陣係銷量好像做左一排第一名

戀愛與謊言好正

back
等新post

買隻GAME都叫有錢，咁撩西未世界首富

1

2

撩西真係超有錢…

終於開新PO

3

4

飛特張圖

化物語首歌慢版好正

但得bgm 無人聲

996

997

998